有冇人試過銀行細額現金分期

如題 3萬蚊 搵銀行做
100蚊一個月手續費 抵唔抵玩？

銀行做細貸係好平

邊間抵？ 花旗 匯豐 恆生？

可以試hsbc or citi真心平
借30萬 還5年 都係還31萬

幾平喎
買車真係唔駛上車會

渣打信用卡套現
借5萬 還1年 要還53000

唔使咁多。。3萬都夠 周轉下

3萬你真係要睇信用卡果D promotion 咁細碼好似得信用卡套現計畫

有無咁撚平？

每月200都唔洗
咪9up

做過5皮野信用卡現金分期
需要起上黎貴少少都要比架啦

係咪會跌好多tu？

咁平又唔怕借呀

準時還會跌咩

由你入form果一下已經會跌